【武漢肺炎】世界夢號三名內地旅客確診 抵港乘客：可唔可以救吓我哋？

1115：其間有人船上大叫「可唔可以救吓我哋？」並指未知何時可下船，一名男乘客大叫：「只是說未完成清關手續，未有說明任何衛生署人員登船問題，目前全部人不得下船！」

救你老母，死返支那喇

你地去隔離啦
有無人又救下我地啊

救佢地換700萬香港人既命?

唔可以
同得班支那人一齊應該預咗
我都好驚，所以我唔同支那人一齊

on9
2號登船
呢d 時候仲上船真係弱智

邊個救我哋

直送火神山啦，dklm

槍決

全部海上隔離14日

用火神山醫療法救下你地就得

犬決

岩岩M小姐話, 上船時問佢地仲上唔上船玩, 成班實心諗唔會咁易中照玩啦........

有沒聽過「狗也不屌」？

當你地個個話唔可以嘅時候, 林奠一定同你地拗頸

呢個時間上船仲要唔肯隔離 槍決啦 賤種黎

成船運返大陸得唔得

好似d俾喪屍咬過既人叫救命咁

可以點幫你？

點解唔直接返南沙

推出公海鯊魚決

認真：乖乖地係船上隔離１４日啦

佔領界鼻祖

有間房比你地hea 仲想點

中招3個係1月19-24果轉, 佢地係2月2上船, 唔係同一批人
問題在隻船本身可能仲有病毒

救你老母

救你老母 咪出黎播毒

關我地撚事
林鄭肯封關就唔會搞成咁

agger

咪當係酒店渡假

第2批中大獲。。。已經放哂出黎
同19個批

成班傻鳩有錢離地撚
死鳩哂啦

死啦支那蟲

我都想有人救下我地

得 咪撚落船呀

林奠實救你哋 放心

sniper team ready

你上左岸 就全香港攬炒

唔可以

咪撚落 屌

隔離多14日 有免費房 有野食 玩多幾日

途撚個救我哋呀???
屌你老母
有病就走啦

真係含家剷了

會掛念就承認太掛念

gg

點解唔送返大陸醫院？

頭先見倒話會落船同車佢地去九龍灣同藍田咩？真定假

船上面點都好大部分都係香港人
衛生署一早已經知但無諗過點樣做

留佢地自生自滅？

鯊魚: 屌你

唔係話無大陸乘客既咩？又講大話？

救你老母，死遠啲啦仆街

船上隔離

大家一齊試試

支那賤種快啲死

上天求你沉左隻船

救佢地? 咁邊撚個救香港人啊?
好心佢死返去支那啦

隻船仲要係出名多大陸人

有聲

2號仲上船真係on lun 9

咪撚比佢入啊屌

屌你老母
而家仲上船
真係抵撚死架

死還死 唔好累人

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

公海

海上隔離呀

真

直接係船上面隔離啦

一定唔會睇柒婆屌佢老母

ann姐好波

Diseased bitch

可以兜去長江直達武漢

救你老尾

支持

跳晒落海啦你老尾

不可以，請滾

救你老母臭西

好嘢嚟㗎 hahahahaha

大家都係港豬同胞

不用分那麼細

No, Fuck off

殺

救你老母咩 死開啦

點解唔喺船隔離14日？隔離完無事自然落得船，講咩救唔救

藍絲廢老：俾著係外國開槍打死左你

直接火化

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

船上隔離14日

係船上住多一個月先好落黎，咪撚害人

根本呢d時勢仲四圍去嘅人自己要負最大責任

屌

快D禁制屌你老母

唔可以 要救返支那

唔可以，死番中國

冇計wor，但有諗過船上設施已經受污染，其實移佢地去隔離營仲好

講左幾多次唔好再上船玩
係都唔聽

政府實同連登仔拗頸

已經確定有病人，困埋一架船就會中晒。
隔離14日係想睇其他人有無人中。

的走確定患病嗰3條條仆街，然後係船上單人房隔離就得。

支持開槍開炮

落船直接送哂全部人入西貢 隔離囉

支那人連自己黨都唔信
其他外國勢力點救你？

救乜鳩，又唔係斷水斷糧
有病咪自己申報

夠唔夠位呀

沿長江送返武漢啦

直接上面隔離囉
on9

吓 點救啊

你哋可摸耳救下我哋就真
成船倒晒落海啦好嘛

林鄭月娥：放走隻船，會失民意

放哂入大球場露營

放心，實放
話事權唔係我地

係時候上演You jump I jump

你地係船到隔離啦屌，一落船就成個香港都死啦

係隻船到隔離咪得

比埋水比埋糧

仲有人監察你地健康狀況

仲想點啊 大佬

屌你老母 最衰依加先知

叫班狗炸撚左佢仲好啦，唔好播毒

10人確診啦

有事要香港人救，無事就香港人搞港獨、廢青、全部人除三萬隻狗外都係暴徒。

唔好咁自私，隔離14日啦

汁？

出公海隔離14日

直送警總備案先

你係咪講緊日本果隻船

岩

搞錯左對唔住大佬

返支那啦屌佢

對唔住係日本個鑽石公主郵輪

我相信上船個陣個個意氣風發咁既樣

派人上船檢查

有去無回

如果你地真係中左
又邊個可以救下香港人

上船個一刻都預左啦

早幾個月都講左

黎跳落黎，接住你

幾個月???

如果衛生署講嘅係真話，我哋有少少炒車

講咩？

講咩救下你地，而家咪救緊囉。留係隻船上面14日，無事就自然放走。講到好似想燒左隻船咁，唔通佢想有理無理放晒出去做隱形炸彈？

而家船上班人唔係同有人確診嗰班人同一批船，即係冇接觸過

架船9成係香港人

人地台灣都唔俾入

唔好放呀, 全部送上去俾黨

武漢肺炎疫情持續，曾接載確診病人的郵輪「世界夢號」，昨日（4日）被台灣拒絕郵輪旅客於高雄港下船，今日提早抵達本港，停泊於啟德郵輪碼頭。衛生署人員已登船為乘客及船員檢疫。政府表示，乘客及船員暫時不可登岸。

假如係我自己，我會叫政府幫我做詳盡檢查，真係無事先放我走。而家就算離開都唔敢返屋企啦，分分鐘一個累全家。寧願肯定無事先返去，個心都安落d。

揾黑警去守撚住隻船喇，你老味！
支那人顛起上黎真係會大逃亡跳船架。

清潔得晒咩

好似港豬來

問題係D員工會唔會再同呢一批乘客有接觸
宜家都話有好多員工有病徵

大陸唔係先進過香港既咩？返上去醫啦！

唔可以, 請回

直送火神山

仲有d設施

送佢地番湖北啦

其實上撚左岸未

留名等睇有大陸喱跳落海諗住走佬

呢個疫情其實好心涼
大陸狗 廢中廢老藍屍

尋晚關鍵有個台灣醫生講流感同WARS病癥分別

可以睇下

［img]

湧回中國！